去1個月歐洲買邊張電話卡好？

最好有無限數據🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有邊d 國家先

只要有錢 張張卡都係無限數據

德國+奧地利

淘寶大把

搭單問
唔去英國 3uk隻sim卡點？好似都多人用
主要德法意荷4個國家

深水埗大把

去到德國買

3 vodafone wechat都差唔多

2個地方ok 啦
淘寶/ssp 大把

我以為你幾十個國家

Ssp啦！
一個國家咪買一張十個國家咪買十張

3 pay as you go